時代力量澄清從未接觸過涉旺角騷亂少女

有報道引述台灣時代力量立委黃國昌指，因參與旺角騷亂而被控暴動罪的18歲香港女子李倩怡，目前正在台灣，獲人權團體照顧。

時代力量之後發聲明，指黃國昌在回應有關問題時，已表示自己不太清楚有關個案，據個人了解，似乎那位香港人由一些台灣的人權團體協助。

時代力量秘書長陳惠敏接受本台查詢時，亦澄清從未接觸過李倩怡本人，也不肯定她是否人在台灣，只是聽說李倩怡曾接觸過一些台灣人權團體。

係咪有警察去問佢地

應該怕比人爆出黎、到時會比人拉

陳惠敏.jpg

屌 係唔出得街就私下講啦 又成撚日聲明

俾人鎖定範圍

柒到呢

豬的隊友

唔通唱通街咩

已經唱通街

時代力量真係豬隊友係度自爆

完全體現台狗既ON